今日犯左咩錯?我話曬比你地知

先講楊屋道
早期明明前後圍住班狗
好 唔衝 算 對視對到五大訴求呀嘛?明
然後對家開始射催淚彈 成班瘋狂扔催淚彈翻去 扔足一個鐘
扔磚仲好笑 扔落兩家防線中間 我心諗你扔狗定扔記者

然後around5 6點吹曬風有水炮車黎左
包圍網後方比狗擊退曬
中後排已經撒緊 仲有班人前線守住互扔催淚彈
到後來見到成部水炮車向面前到先開始退後 都算 無人被捕

最好笑li part 成班塞死住係大後方 同班狗得一個路口相隔
但全部係到玩laser同交響樂 講緊對家水炮可以射50米 你無得同佢鬥快
講緊連road block都無人set呀
等人衝先黎同人鬥跑?

最火滾 有個義士想衝翻轉頭救人
成班前中排無人理
最後搞到個義士比狗拉左
宜家想點呀

其實催淚彈視線係互阻

個義士講明齊上齊落

所以咪想問 好多手足都聰明唔會扔去路中間 會扔去左右兩方例如草地
你扔翻去路中間 前線記唔住一點 假設佢衝上黎自己得退一個選項
假設對家干擾視線後衝上黎點打都會係前線輸
成篇垃圾文個結論都係唔好死守啦

唉

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

唉 救人義士

冇後續留守對峙=佔中2.0

推

尊重前線送頭決定

錯可以改 我只係想個個手足都安全返到屋企

最有勇氣個位都比人拉左
諗起佢都覺得慘 見到有個手足比人拉衝翻轉頭救人
結果比5隻狗圍

YES
6月改到宜家
改左咩

咁你依家係到屌又有咩意思呢 幫左堆手足散場先啦